小型飛機大埔馬屎洲墜機

果堆cessna 隨時大過你老豆老母

不過無事